CCTV係Youtube 落廣告，叫香港人除口罩

屌你老母大家戴gear為自保，唔撚係似你班chinazi 無恥到光天化日show自己個柒樣係到以愛國之名，行流岷之道、疊馬式英雄主義為實。Btw,大家幫手諗諗點駁德國同馬佬個例子, thank you

自推